%%% Copyright (C) 2010-2022 Vincent Goulet, Mathieu Pigeon
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Analyse statistique - Exercices
%%% et solutions».
%%% https://gitlab.com/vigou3/analyse-statistique-exercices-et-solutions
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International de
%%% Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begingroup
\TPGrid{8}{64}
\textblockorigin{0mm}{0mm}
\setlength{\parindent}{0mm}
\setlength{\bandeorwidth}{12.8125\TPVertModule} % == 4\logoheight
\setlength{\banderougewidth}{\paperwidth}
\addtolength{\banderougewidth}{-\bandeorwidth}
\setlength{\bandeorheight}{\TPVertModule}
\setlength{\banderougeheight}{\TPVertModule}

%% bandeau identitaire arrière
\begin{textblock*}{\paperwidth}[0,1](0mm,56\TPVertModule)
  \textcolor{or}{\rule{\bandeorwidth}{\TPVertModule}}%      % bande or
  \textcolor{rouge}{\rule{\banderougewidth}{\TPVertModule}} % bande rouge
\end{textblock*}
\endgroup

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "analyse-statistique-exercices-et-solutions"
%%% coding: utf-8
%%% End:
